睇左篇台灣時事評論 入面講既野都好適用香港

節錄左其中一段 呢段正正講明 點解周不時都有一班隱性五毛會不停講中共柒事 同講中共有幾弱智 叫人唔洗怕，其實就係想香港人對中共放低戒心

中國影響力無所不在

中國的影響力早已深入我們生活的每一個層面（參考：《吊燈裡的巨蟒：中國因素作用力與反作用力》）。近來，許多國家都對中國的影響力有所警覺，例如澳洲立法禁止來自中國的政治獻金，紐西蘭學者提出的中國影響報告引發軒然大波，德國的商會針對中共想要在外國企業當中安插黨組織一事表達強烈抗議。

近期，美國的智庫提出一個新概念叫做銳實力（sharp power），引起國際媒體的討論，內容是說中國透過各種方式去強迫和操縱國外的政府與民間單位，增加政治影響力；而之所以被稱做sharp就是因為它的滲透力、扭轉價值觀念的能力，這遠超過一般國家都會做的形象廣告或遊說法案之類的行動。

而另一段都類似講到之前支付寶同踩港撚既情況，其實呢班踩港五毛都係想踩低香港去減低香港人自豪感同方便支那文化進入

防禦中國威脅：知己知彼

台灣人要對付中國的統戰和滲透，除了對民主自由原則有所堅持外，很重要的一點，就是要更了解自己，也必須更了解中國。

舉例來說，媒體上經常會出現一種言論，講述中國是多麼有競爭力而台灣有多不好，人們只在乎小確幸而不像中國人有狼性。

又或者，到過中國大城市生活過的台灣人，回台後不斷批評台灣有多落後、多不便利云云。這類揚抑中國貶低台灣的說法有點閱市場，即使有著樣本代表性不足的嚴重問題（例：說中國很強大很繁榮的人，或許該先關注一下「低端人口」的問題），依然收視長紅。

反之，那些讚揚中國的說法，從不會去看背後獨裁政府的龐大控制，也忽略台灣自己的生活脈絡（例如很多人批評台灣的行動支付沒有像中國這麼方便，但卻忽略了中國在人們信用紀錄上面的追縱與監控，也忽略了不同地方的現金使用習慣程度、ATM密度和金融機構方便性等）。

其實想提醒大家應對支那入侵要時刻警覺，支那係有對港澳台統戰辦，有班專業人士出謀獻策，唔係班隱性五毛講得咁低b，支那改變香港係一部部黎 有晒計劃，好似會考轉dse再黎普教中 依家港共仲想推埋轉殘體字。對抗支共人人有責

此人為隱性五毛各位小心

本人「1000歲（人瑞）」向「毛潤之」巴打道歉聲明暨戊戍年春最新五毛名單

五毛狗毛澤東又想老屈，呢隻食屎狗真煩 我屌五毛個陣你隻食屎狗都未做五毛狗

例如很多人批評台灣的行動支付沒有像中國這麼方便，但卻忽略了中國在人們信用紀錄上面的追縱與監控，也忽略了不同地方的現金使用習慣程度、ATM密度和金融機構方便性等

入面既台灣改做香港個情況都係一樣

除左鳩吠就唔識駁
圖都cap埋仲話人屈你
你咪係隱性五毛囉平時扮反共呃like
關鍵時候反台奶澳

收皮啦死五毛

奶你老母 我已經講撚左澳門人年輕一代都有反共 同埋雨傘時期仲有黎香港幫手 反而好多台狗都認為香港同支那係一樣仲成日睇低香港人 你呢隻五毛狗就成撚日同jr個班五毛狗一齊出動

6ching又出嚟

五毛狗毛澤東又一例證 對有實際對香港有幫助既野唔會支持 只係識老屈

同一個笑話講完又講
睇低香港人既澳門狗會少得過台仔？
幫香港既台仔會少過澳門狗？

咪再拎啲咁on9既理由黎撐啦柒頭

羅冠聰個單又點解釋呀？本土撚都唔會撐藍絲打人啦

五毛狗天才小釣手 毛澤東 dewi呢組人又一齊出動

6仔返左黎 關SIR有救兵

你支持廢老藍絲打羅冠聰=實際對香港有幫助既野？

6仔又比Jenny飛左要落山乞膠

Source?

召喚6ching係舊登質疑青政係鬼.jpg

五毛6IX點解釋？會唔會有澳門狗做同樣既野？

不滿香港司法打壓港獨 台灣獨派青年衝香港駐台辦事處抗議

五毛狗毛澤東又要我解釋 呢隻五毛狗就好似支那一樣 明明日本都道歉左 不過一有事又要老屈日本無道歉一樣係度轉移時線 我都解釋左個陣話佢抵打係因為當好多雨傘示威者俾警犬打到頭破血流個陣 呢班左膠仲係度叫人冷靜 要和平理性 咁就俾佢體驗下當日示威者受既痛苦 不過睇住 五毛狗毛澤東下次又會叫番我解釋 五毛狗一慣做法

請大家睇下文章內容 請無視 天才小釣手 毛澤東 dewi呢幾隻五毛狗

衰撚到熱狗都未會走去撐藍絲廢老啦
你啲所謂理由一次牽強過一次

篇文係你屌開既台狗寫架喎
你quote返你啲奶共澳門狗朋友既文章好過啦

你今次先係第一次解畫羅冠聰單野
扮撚哂講過好多次咁

多謝五毛狗dewi 天才小釣手 毛澤東 720s 蓋世寶吊老母幫推

唔該五毛狗繼續 睇到五毛狗咁緊張就知篇時事評論講中左 多謝五毛認證

我等多啲人睇到你撐藍絲廢老打羅冠聰啫
唔洗多謝喎

美國的智庫提出一個新概念叫做銳實力（sharp power），引起國際媒體的討論，內容是說中國透過各種方式去強迫和操縱國外的政府與民間單位，增加政治影響力；而之所以被稱做sharp就是因為它的滲透力、扭轉價值觀念的能力，這遠超過一般國家都會做的形象廣告或遊說法案之類的行動。

中共日日都做緊 不停扭曲香港人價值觀

睇下五毛狗慣常做法 當佢地正面反駁唔到你 攻擊唔到你既時候 就會用其他方面去同你引戰 破壞討論

百度六
騰訊關

而家點睇都係你解唔到自己咁多柒野啦下哇
澳門狗反共過台仔得你講得出

無論對付關愛座巴打定係我都一樣 班五毛狗會不停去引戰 想破壞晒你人格 而唔係去針對個post 討論

吹/踩都係5毛
仲有咩好討論

事實你係撐藍絲廢老打人，奶澳門狗，上百度

係你自己破壞自己人格

我束只係踢爆你真面目等你冇得扮反共呃like

無論講既野對香港幾有幫助 五毛組
Dewi 天才小釣手 蓋世寶吊老母 720s 毛澤東都只會識破壞討論 大家認住呢班五毛狗啦 好有可能呢班五毛狗都係同一間公司

你自己本身人格就有問題
就唔好賴人地人格謀殺你啦

八達通我真係屌鳩你老母

上面個post算唔算5毛

睇到班五毛狗幾咁緊張入黎開工 就知個post 講中左

兩隻五毛狗好想引戰

]

你自己本身人格就有問題
就唔好賴人地人格謀殺你啦

貼icon就諗住洗得走咩傻仔
我就整個合集比你

啲五毛一係就緊張入哂黎
一係就驚到唔敢入呀嘛
知啦

面對返你自己啲奶共言論啦百度六

]

此人為隱性五毛各位小心

本人「1000歲（人瑞）」向「毛潤之」巴打道歉聲明暨戊戍年春最新五毛名單

- 分享自 LIHKG 討論區[/quote]]

你自己本身人格就有問題
就唔好賴人地人格謀殺你啦

貼icon就諗住洗得走咩傻仔
我就整個合集比你

五毛狗毛澤東你呢d算得係咩野？成日用一張無證據既ig圖出黎顯示自己幾咁弱智？討論曼德拉效應 百度係好過lihkg呀 咁又點樣？

美國智庫已經證實左支共既滲透係幾仆街

有哂cap圖撐藍絲打人又話人屈你
上百度都講到自己冇問題
你做人可唔可以唔好咁撚無恥

例如很多人批評台灣的行動支付沒有像中國這麼方便，但卻忽略了中國在人們信用紀錄上面的追縱與監控，也忽略了不同地方的現金使用習慣程度、ATM密度和金融機構方便性等

五毛狗6IX：百度係好過lihkg呀 咁又點樣？

睇下五毛狗毛澤東係度不停引戰 完全唔想人注視個post 討論重點

個post既討論重點唔係隱性五毛咩？
我咪捉左隻活生生既出黎仲有哂證據
有咩問題

睇睇五毛狗慣用手法 斷章取義 大家睇清楚 同一個post 入面五毛狗毛澤東都可以斷章取義老屈 我明明係話討論曼德拉效應呢件事上面百度好過lihkg 五毛狗毛澤東就想講到我認為百度好過lihkg一樣 五毛狗毛澤東係無恥到極致

你個file成幾尺厚
咁都仲要撐我都冇你辦法
唯有不停宣揚你啲柒野

中國影響力無所不在

中國的影響力早已深入我們生活的每一個層面（參考：《吊燈裡的巨蟒：中國因素作用力與反作用力》）。近來，許多國家都對中國的影響力有所警覺，例如澳洲立法禁止來自中國的政治獻金，紐西蘭學者提出的中國影響報告引發軒然大波，德國的商會針對中共想要在外國企業當中安插黨組織一事表達強烈抗議。

近期，美國的智庫提出一個新概念叫做銳實力（sharp power），引起國際媒體的討論，內容是說中國透過各種方式去強迫和操縱國外的政府與民間單位，增加政治影響力；而之所以被稱做sharp就是因為它的滲透力、扭轉價值觀念的能力，這遠超過一般國家都會做的形象廣告或遊說法案之類的行動。

支共既滲透能力同扭曲價值觀既能力係好強 唔好忽視

例如很多人批評台灣的行動支付沒有像中國這麼方便，但卻忽略了中國在人們信用紀錄上面的追縱與監控，也忽略了不同地方的現金使用習慣程度、ATM密度和金融機構方便性等

台灣改成香港都係一樣

夠你群埋啲藍絲廢老撐打人咁無恥？？

好人好姐點會上百度貼吧

準備一統江湖

答唔撚到

同之前班五毛狗係香港推支付寶一樣

關sir d隊友有返咁上下

六仔係關蛇前輩

提防支那賤畜人人有責

手法同關囝一樣 又要告比admin知

樓主係五毛狗

醒下啦醬仔
條友同關狗一夥架

Chow post架佢

唔好故步自封，有時都去下天涯睇嘢